中大學生會辦保衞戰一周年回顧 校方指海報現「光時」旗涉違法下令刪走：有權禁止活動

去年11月警方衝入中大，在校園內發射逾二千枚催淚彈及橡膠子彈等，當時大批港人趕赴現場開始「中大保衞戰」，衝突持續多天始告終，校園亦留下戰火痕跡。「中大保衞戰」一周年，中大校園電台於facebook透露，幹事會臨政（CUSU）與書院學生會等原定於今年11月舉行「中大保衞戰」回顧活動，並發佈宣傳海報，當中印有前任中大校長沈祖堯及現任校長段崇智在「中大保衞戰」時現身校園，以及有人高舉「光時」旗幟的情況，但在海報發佈後不足一小時，校方便聯絡CUSU成員要求刪除。校方其後在網站刊出聲明，指有關宣傳內容或涉嫌違法以及不當使用頭像，要求活動舉辦者立即修改或移除有關宣傳品。

中大攻防戰一年都未夠，段崇智就變返奶共 仲入埋過再出發大聯盟

理大、中大成為condom, 城大支那城市，話之你死